黑警咁多年嚟充公返嚟既毒品都係留俾自己吃既

人民日報講

跟本唔知充公既野有幾多係落左黑警袋，佢地死都唔辭職就係因為除左幾皮野仲有呢d油水，仲可以叫雞唔俾錢

狗肉受污染你會唔會食?

唔怪得成日失控

黑警咪全香港最大既毒品莊家囉，充公完啲唔知頭唔知路既盲毛古惑仔帶入來既貨，再搵臥底/針放出市面圖利，政府根本從無掃過毒，只係控制住毒品市場

送禮自用又得
插贓嫁禍又得
加料轉售都得
真係旅行居家必備之品

South Park S23E2 Band in China